張建宗及李家超等多名局長上午11點15分(將推出緊急法?)

張建宗及李家超等多名局長上午11點15分
可能解釋點解推出緊急法.
可能會講推出緊急法事項.

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

最多咪講返示威者破壞港鐵同機場，然後嚴厲譴責

何柱國同胡總已經講左唔要緊急法

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

一定唔會推
雖然我好想知做
垃圾政府

唔會出，政府已經完全贏哂
會出口術同藍絲打飛機
再吊示威者破壞同帶壞d學生

事實上有無人比黑警打死都FC唔到
一切已經比佢地控制哂

呢一刻應該多做外國文宣，如果唔係人權法隨時過唔到，因為政府會話已經平息哂d野

人心疑慮,易中咩野...??

Come on baby

佢地班友無膽識，無膊頭，無腰骨，無風度。夠膽出緊急法？我期待

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

真係岀嘅話應該會林鄭親自宣怖

777又縮左去邊?

期待

推緊急法呢啲歷史留名既野緊係八婆出黎響朵架啦

譴責放題
Who cares

我正式宣佈 香港戒嚴

唔會咩緊急法喇

開學了，政府同警犬仲需要狗仔報稱被欺凌去取回道德高地，如果停課無得搞

肯撚定只係，譴責暴徒破壞地鐵設施

如果佢真係推緊急法我插條蕉係c eye祼跑呀

何柱國呢世人係得番呢句人話